公關公司入一入黎

唉 好苦

大家都私底下在tg谷傾計吧
沒有人發文了
連公關公司都唔喉動物台條水

動物台只有畜生,看不懂字的

我一直開放商業機會 請有興趣嘅客人pm我

你不理我

想造就動物台成為連登no.1要幾錢

搵#幫拖就得，唔洗錢

牙井應該入選左區議會
呢排應該好忙唔得閒上水

佢當年聲稱同一時間學幾種語言，應該有能力上嚟開新番post嘅

multi-task 大師